TikTok Teens Are 'Going to War' Against Trump

TikTok Teens Are 'Going to War' Against the Trump Campaign After Republicans Call to Ban the App

無得救

The TikTok-tivists are at it again.

Thousands of users of the popular video app flocked to the Apple App Store in the last few days to flood U.S. President Donald Trump’s 2020 campaign app with negative reviews. On Wednesday alone 700 negative reviews were left on the Official Trump 2020 app and 26 positive ones, according to tracking firm Sensor Tower.

TikTok fans are retaliating for Trump’s threats of banning the app, which is owned by China’s Bytedance Ltd. and is hugely popular in the U.S., especially among teens. The thought of taking away a key social and entertainment hub in the midst of the Covid-19 pandemic has led to outrage.

“For Gen Z and Millennials, TikTok is our clubhouse and Trump threatened it,” said Yori Blacc, a 19-year-old TikTok user in California who joined in the app protest. “If you’re going to mess with us, we will mess with you.”

This

呢啲真係死廢青

Tiktok d片好撚9
花長時間用真係廢青黎

Ninja今朝話刪左TikTok,應該帶動到佢既fans一齊刪

話左成個hollywood會發顛